想問admin 幾時先有台既排序功能？

想就番自己喜歡既台擺前面

已經有設定入面

你講緊邊樣？ios 搵唔到

IOS未有，AN有

點解iOS 冇